堡主陳活天聽日判罪冇人講？

冇人講我言井囉！

條友背叛陳雲

天佑義民🙏

佢係咪熱狗？

哎吔，俾你講左添

哎吔，俾樓主講左添

判得都凶多吉少

堡主

控方冇證據佢去過現場, 純粹憑身高同耳仔粒墨推斷係佢, 真係任鳩個官點判都得

保護堡主 拉

龍格堡都係堡主

其實佢除咗噏得多之外好似根本無做過任何行動。同一個研究港獨係可行嘅學者分別不大，港共對佢完全係以言入罪

天祐堡主

幾On9嘅人先會自稱自己做堡主

都唔係第一日第一年啦唉

就開庭

罪名不成立

係因為當初佢高登個名叫烏家堡，自爆開民族黨創黨記招之後啲人先叫佢堡主，佢從來冇自稱過堡主